AV女優下海拍片不是被男人騙就是…前AV女優爆猛料！

「為什麼年輕可愛的女孩會想拍AV？」，這個問題有答案嗎？國內的AV達人一劍浣春秋近日撰文分析，這是個多數影迷的疑問，也是他的疑問，他也問過經紀人相同的問題，包括女優學歷太差找不到好工作、人際關係不佳、無法拒絕「被需要」的感覺等理由看似很有道理，但是真正的答案，還是要問過女憂本人最清楚，而一劍浣春秋終於等到一個機會。

▲AV女優拍片理由是不想努力？（圖／示意圖，非指此新聞，翻攝自相澤南IG）

一劍浣春秋表示，他經由朋友介紹，認識了一位在台灣、拍過MGStage影片但不是很有名的前AV女優，他聽完經紀人說女優下海的理由後，認為女優會下海只有兩個理由，一個是被男人騙，另一個就是「可愛的女生不想工作。」。

AV界被男人騙的例子不用多說，傻女孩不管大小咖都有，重點是可愛的女孩為什麼不想工作？這位前女優就說了，「因為自己從小就長得可愛又會裝乖，所以大家都喜歡她，就算功課不好也不會被責罵，無形中就養成她不想努力的個性」，「後來，在涉谷的街頭閒逛時遇到星探前來搭訕，她明明知道對方的目的就是要騙她下海，但聽到工作輕鬆又好賺，很多時間可以做自己的事她就HIGH了，當時雖然沒給對方答覆，但過了兩三天，她終於還是拿出星探給的名片，撥了電話過去，然後她就去拍AV了。」。

▲AV女優相澤南被稱為「世上難得一見美少女」。（圖／示意圖，非指此新聞，翻攝自相澤南IG）

從此之後，她就加入很多群組，裡面有各種賺錢的情報，當然也包括很多暗黑面的活動，而且聯誼的活動也變多了，會遇到許多富二代、藝人、體育明星，很多人更是被包養後就退出這行，她也歸納出AV女優的共通點，第一就是認真工作的AV女優不多，因為她們本來就是不想努力；第二是他們很清楚AV女優的風險，被認出、嫁不出去、被嫌棄，但是因為拍AV實在太輕鬆，萬一被淘汰了再說，這樣的心態才是最真實的女優想法。

想屌爆相澤南個閪窿

相澤南可以做idol

我幫佢地埋單

咁又太誇

定延靚過佢啦仲第一美女

相澤南

唔好拎定延同AV女優比

相澤南既話 我埋緊佢單

咪同我淨

想色

仲有咩原因講到尾都係錢。除非迫住拍，否則邊有咁多呃下海，日本工作壓力咁大，佢靠樣靠身材扑下野就袋幾十萬用av女優個名做陪酒包養個叫價又高，過到心理關口咪繼續做。邊個想做辛苦社畜

冇波都正

Ok

我都不想努力了

咪同我爭定咪同我淨

一齊失業吧

即係臭閪

你咪同我爭呀，同你死過架

又唔見香港ｄ 姐咁諗